有冇人想領養貓仔

條件

要靚仔/女

屋企2000呎以上

年滿25歲

接受義工家訪及面試

每日影相報告

一定要食貓飯/生肉 乾糧不了

每日陪佢玩2個鐘

屋企要24小時有人睇住貓貓

有意留tg

漏左講

一定要裝窗網

有獨立房比貓貓（最好）

現金要有50萬以上 （以備不時之需）

推

幫推算

洗唔洗養埋個貓義工?

以上條件有冇人想養人仔
好撚乖的

唔需要

每日影相報告，仲慘過打工

少少野都唔肯做

點放心交隻貓比你

睇嚟似係你想棄養多啲

相又唔po,咩猫又唔講
仲要留500,000比隻貓
都唔知道佢係咪有啲咩隱性惡疾

唔會你就係貓仔呀嘛

每日影相報告
每日一篇咩屌

唔影點知有冇虐貓

可以全屋包括淋室同馬桶內側裝cctv
比你睇住隻貓
已pm

有意 hugo1991

唔會比支那人養

招SP?

有意，可以領養埋你

養埋我識自己去屙尿

棄養…？
似掩飾罪惡感所以開咁高條件

喵～

咩貓咁巴閉

Opps打開速成，月田貓打錯做大田猫

屋企實用面只得1900呎

Set 條件對隻貓好
大屋有錢我都明
靚仔係咩玩法

2000呎 你領養我啦

樓豬借貓過橋溝仔

唔想比隻貓樣衰既人

Jj長20cm

呢啲條件我都有，不過你個隻咩貓先，又冇相，唔靚唔養

推推推， 應該大多數香港人應該有2000 尺

原本想串下樓主個post唔係幾好笑

點知入到嚟咁多真心膠

已經唔知覆個啲喺曲定直

屌你自己養啦大種乞衣
又要人哋領養又諸多要求

傻咗? 濕糧係牙石泉源。
乾糧同濕糧比例係3:1。
你手上有咩喵嗱嗱聲俾人領，D喵俾你害死了。。

弱智大會正式開始

好撚多貓義工入咗黎

你講粗口 fail

現金，獨立房，貓糧都唔難，但係要每日陪隻貓玩2個鐘真係搞唔掂

樓主算輕手 大家唔怪佢

2000尺算細 啲貓咁好動 無返5 6千都唔多得

獨立房就基本 一個貓工人都唔甩

最後有自己既生產線整包糧 咁樣貓先會食得健康

同埋要係屋企所以位裝cam stream 去我電話 一日一張相都唔夠安全

你漏左

要有經驗

有無穩定工作 經濟來源-> 份工忙會唔會令你拎隻貓出氣
= 你最好就唔洗做 現金有大量->日日對住怕你厭/ 唔對住又話你唔理貓

但唔可以有其他寵物

上一隻係咪自然老死

有無偏好任何種類 會唔會因為係普通家貓就唔鐘意 但佢自己唔計

天下貓貓一樣貓
唔通唔靚就唔配有好主人？你好殘忍

屋企太大貓貓會走失㗎喎